文宣組請盡量煲大雷嗚登同煙花恐襲俾外媒知

目的係要各國各香港發旅遊警示 一齊攬炒

仲有要通過制裁呀